［拋磚］求推介iPad Pro case

我先

Moshe VersaCover for iPad Pro 12.9-inch (適用 2018 3rd Gen./2020 4th Gen.) 多角度前後保護套 - 炭黑 ( 霧面無反光 )

巴打how much?

lm，見到網上好多case計計得又厚又複雜，想要d Minimalism ge design，唔追求全方位保護，只追求方便調較角度寫字／睇片

設計*

Moshi 呢個好似唔錯

Price 賣緊$588

真係幾好，不過我想係磁吸多過係套住部ipad，因為有時都想就咁拎上手。唔知磁吸嘅話有冇case做得出色過原廠？

諗緊買antara

平少少

我有pipetto £5 coupon用唔着
有巴打想要講聲